[求救]電腦俾人hack左？

我部電腦係個mon到出現咗firefox嘅捷徑
但我無down過 無人用過我部電腦
仲有部機依排load得好慢
如果係點check俾人hack 同點可以點做？
有無巴絲打可以教吓我？
係咪一定要Del機？

仲有chrome個個首頁變咗唔知咩網

巴打 你可以睇下醫生先
check下有冇多重人格

咁咪最簡單搵下D防毒掃下先囉...
malwarebytes 識唔識呀

homepage 俾野騎劫左 再自動裝野
恭喜哂 你中左招了

中咗啲咩？

真絲

隻眼有事？

絲打 你可以睇下醫生先
check下有冇多重人格

個windows 新裝?

嗰個luckystarting用完防毒都入係清唔走
到底有咩方法
我本身用開avast 後尾down左個awcleaner

試下金山毒霸或者360防毒

換左keyboard mouse 就得

上次咪喺WHATSAPP 勸你唔好成日上咸網

唔係

無成日好無？

屌 我都有呢個情況
依家重裝部機

搵左 但係無毒喎
係咪比人遙距左？

請問點重裝？

買機果陣有埋碟

裝hao123

你可以用adwcleaner + malwarebytes 去移除！

我都有試過
呢個方法係ok